沙中綫醜聞吹哨者 中科興業今被頒令清盤

沙中綫紅磡站工程分判商中科興業董事總經理潘焯鴻，揭發工程出現剪鋼筋等多項醜聞。中科興業及後遭入稟追數兼被法庭判敗訴，卻未有還款，去年遭債權人入稟高等法院呈請清盤。案件今早再度開庭，法官在中科興業未能作出任何承諾下，頒下清盤令。

剪鋼根既冇事 爆料既有事
香港

有險可守。

法治社會

中科一路都好敢於發聲講政府啲垃圾工程有咩問題
關心安全嘅人就要被人搞

Over my dead body

未拉佢犯国安法要感恩添呀

全面墮落

分贓唔均姐

好撚荒謬
根本係被逼害搞到要清盤

香港極少數嘅吹哨者

CLS